[有圖］老老竇竇 環保撚係咪唔戴口罩？

唔係我唔同意環保
但係有的所謂主張環保既極端主義其實令我好反感。

成日向一般人開刀，覺得環保只係一般人既責任，只要一般人同佢一齊做苦行和尚，道德綁架。覺得你一定要跟佢過套。
例子：一味叫人唔好用膠袋，點解唔加壓比2政府規定一定要用可分解膠袋？咁樣我就算比返個膠袋成本我都覺得應該。而唔係我要禁止你完全用膠袋。
係禁都應該禁發泡膠先啦下話！

例子：激進素食者，批鬥食肉既人唔環保。

其實唔應該因為環保叫人咪戴口罩，而係應該叫人盡量載可重用口罩。同埋唔好亂咁掉口罩先係正路啦。

佢哋要知咩嘢係必需品囉

必咩需品丫，
就黎食飯都唔環保喇。咪食！

利申：絕對支持保護環境，但係唔係好似佢地咁。屋企垃圾全部會分類。

佢地有戴
所以搞堤塑呢排靜到仆街